（入行）室內設計jj 入

想入行但唔係讀interior 出身
係咪識autocad, sketchup, vray就得？
求入行tips。感謝億分

同問

有d細公司會請
in果陣整理好自己做過d咩關於呢d software囉

大學讀咩科可以做室內設計？